城大學生對撕民主牆反應VS理大學生關sir踢出校反應

shitty

poly

😅😅😅

26 Feb

啱啱睇過，真係冇po

咁可以係個admin[/u]偷懶啫